係 G2000 返工既請入

是咁的 早幾日去 G2000 買衫聽到首歌幾好聽
但一時唔記得問下 Siri

所以想求助各位係 G2000 返工既巴絲
我淨係記得首歌係英文 歌詞較少 會係咁重覆一個旋律

感謝各位巴絲

哦 係咪dudududududududu bom dum
dududuududu

好似係又好似唔係咁
我記得既係 du du dudududu dudu du 跟住唔記得了

Du你老母

再去聽啦

依家啲巴絲咁燥底既

AW?

咁都聽到

咩 AW

推

Ddudndundun dun dun dun dun dun dun dun dun dun dun dun dun dun dun dund
Dododododododododododododododododododododododododododododoodo

番去聽

樓主都提供左唔少details

更新一下 小弟今日又去左 G2000 終於問左 Siri 首歌
原來係 Tu tu tu tu tu Tu tu tu tu tu tu tu 先岩

Turin Brakes - Keep Me Around:

感謝各位